【笑到停唔到】阿Bob高潮眼拖麥玲玲唱《好好戀愛》 網民：再睇隻眼生癌

各位讀者，聽歌前要做足心理準備！

由林盛斌（Bob）和麥玲玲拖手呈獻的《好好戀愛》，昨晚在大台《流行經典50年》開唱，阿Bob的歌劇式唱腔，玲玲師傅的讀字式唱法，兩人拖手合唱分手歌，壓軸仲要上演一幕阿Bob手按玲玲師傅胸口，抬高頭擺出一副疑似高潮樣，玲玲師傅露出喜悅的笑容，震撼觀眾。

兩人合唱的《好好戀愛》被網民瘋狂洗版，阿Bob在社交網開post求饒：「得㗎嘞，夠嘞，我知呀，唔使再WhatsApp同PM我，對唔住囉......」圈中人都紛紛留言，阿Bob逐一回覆，蕭定一取笑：「真愛」，Bob：「開套戲畀我哋啦」；江若琳：「我覺得娛樂性好高」、張建聲：「原本阿葉導叫我上，我真係唔夠薑，好在有你頂住，不過你越認真真係越好笑」。

有網民話好想知方力申和鄧麗欣有甚麽回應？Bob表示：「Stephy表示驚訝」有網民就讚他唱得好，阿Bob反問：「唔係啩」；而大部份網民都留言取笑：「五音不全嘉年華」、「唱到死老竇咁款」、「我笑到停唔到囉」、「冇歌手咩」、「再睇隻眼生癌」、「望住佢哋我嘅心情的確係……完了吧，如無意外。」、「我究竟睇咗啲咩」。

對於被網民洗版，玲玲師傅接受《蘋果》電話訪問表示：「我哋好認真唱呀，我已經特登畀咗錢Christine老師教咗兩堂6000蚊啦，我已經好努力啦。」被網民彈五音不全和睇到眼生癌，玲玲師傅大方說：「係咩，我哋走音咩，哈哈哈，咁嚴重呀，包涵吓，忍受吓，始終我哋唔係歌星，佢又低音，我又高音，係難搞嘅，純粹係為咗爆炸性被大家記得，我仍然認為係2020年最佳組合，可以去走埠登台。」至於點解被阿Bob按心口？她說：「邊度係心口，頸對落嚟，係佢設計劇情，佢話懶冧，本來頭碰頭，但中間唱到亂晒籠已經冇咗呢part，唔係啲人更加鬧。」

原來阿Bob和玲玲姐今次世紀合唱，是為兩人有份演出電影做宣傳，Bob回覆傳媒表示：「我都知係驚嚇咗少少，對受影響嘅人士講聲唔好意思，哈哈，其實都係為《我的筍盤男友》宣傳一吓，純粹搞吓笑，搞吓氣氛，希望大家睇得開心，多謝各位網友同觀眾關注，辛苦晒！玲玲姐話我哋係2020年最佳螢幕情侶組合，可以一齊出去登台撈嘢，今次發達嘞！」

on9 當有趣

原來咁多暗星仲睇無線

Tvb 不了

你唔講我都唔知
thanks

bob做乜摸佢心口再高潮

on9

noted with thanks